[評論黃世澤幾分鐘] 分析下沈旭暉同黃世澤既分別

係網上好多網民都成日討論沈旭暉同黃世澤，我地今日一齊入黎分析下

基本上有左呢個表，大家都清楚唔應該將佢地兩個直接比較
今集評論黃世澤幾分鐘完結，下集再見

屌

學歷已經贏曬成百鳩幾條街

世柒=9upper 相對於大灣暉

分析下點解世澤咁多人聽仲好
佢講嘢好難聽
feel到世良就頂佢唔住

唔止係學歷，人地直頭係學術界有學術成就

俾D 時間我睇睇下點樣出post
我會精益求精

有時間都請支持下我另一篇文

佢啲分析應該係全香港數一數二高質

放大番少少俾大家參考

等待沈國師倡議45+

人大2500+

推番上水

BNO tg gp人反而好憎沈旭暉，覺得佢係世界仔

咁我個table都係事實
利申：無憎過佢地兩個，客觀分析

老點人去35+被人拉而冇事全身而退

睇成黃宗澤，load左幾秒覺得唔對路

沈博士唔係耶魯 國際關係咩？

因為佢成日俾假希望人
（利申：前兩個月成日聽，聽聽下覺得太9up就冇聽）

聽到人都唔開心

睇下佢YouTube下面啲留言先恐怖

話佢見多識廣

劉細良癡埋佢到等死

似唔似蛤蟆

沈：❌

黃：✅

呢個世界真係好多奇怪人

應該就快cancel

世澤同分身衝入黎負評嗎？

噚晚見到老母又淨雞雞睇

你漏咗項： 有洗牙

劉細良睇佢幾猛料

點解要同戇鳩仔做節目

世良悶搵人傾計姐

沈國師好明顯係江派人物

點解大家都42歲可以差咁撚遠
淨係外型世柒成個乞衣咁

所以去揾左張寶華一齊開Live?!
如果世良頂唔住飛起世柒都仲有D 咋拿.....

之前有次大灣暉搵埋世柒開live講英國大選
世柒冇準備係咁9up仲要講野係咁甩

之後就冇夾過

幫下細良手諗下點和平分手

有無link 共享？

整咗新平台要揾多啲節目

次次出黎個頭好似剛剛瞓醒

好撚鳩佢話自己係保守黨員，聽完即刻唔想再睇落去

樓主搞咁多野做乜
Pin 我上面條片已經知咩料啦

人地講英國大選佢又跳撚左去講美國做乜9
奇9怪坐又坐得衰

乳酪蛋糕食譜呢?

點解咁耐都仲未見班傻西打手

交加街38號、Genzo

佢自己一個人拍片都係咁，講野跳黎跳去

明顯佢個人思路唔清晰

屌，佢吹水過好多次

之前話美國大選，佢話共軍攻台=> 最後武士
十月一國慶定唔知建軍節，共軍又攻台=> 又最後武士
中國水災話中國冬天唔夠糧食，叫人儲糧=> 夏天都黎緊啦大佬
MPF 轉去百慕達嘅公司，但明明MPF 間間都係香港公司
暗示手足行入領事館拎庇護係可行，點知領事館幫唔到，仲有手足俾人拉鳩左

但八月會發生咩事自己諗，一個壞左嘅鐘，一日都會準2次

原來世柒同走佬暉同齡

以為世柒細d添。
可能因為佢太戇鳩，弱智形象深入民心就誤以為佢細d。

沈旭暉：「眼界跨越邊界，你會豁然開朗」
時間：2019-04-20 03:17:11來源：大公報

大灣暉根本係暗紅

假如講乜都中嘅就唔應該去講政治
而係去講賽馬、講波啦

大灣暉咪仲9UP

你老味大灣暉係信報9up「後物質時代」

BNO班人咩料
有料自己搞咗移民啦

On9

你不如睇吓佢fb YouTube 先
睇10分鐘都好

你望吓係幾時出

你係世澤fans嗎？

聽世柒果 d 人先最戇鳩

屌正

傻西打手

我澤哥忠粉
爻吾刂

淨係計講嘢沈大師都贏黃世澤9條街喇，一個講嘢清晰又有條理，另一個講廿幾分鐘都唔知佢想表達啲咩

整理下對唔同事嘅立場係咪有用過你人身攻擊

大佬，世柒連fact check 都無就講出街

MPF 公司，bno visa 收cny 係因為特區chips，暗示入美領求庇護 點知手足俾狗咬

你仲走去維護住佢

唔明你講咩

即係好似#50咁囉，最好就兩個人都有

我見你標題講分析，又整埋表咁，以為係#50嗰類嘢，點知第一列就係講邊個係on9
有種俾你呃入嚟嘅感覺

你爭一項「有無呃過人口罩錢」

你貼條link 仲柒，入面comment 屌樓主多過屌大灣輝

原來係無業廢中

咁我都係按網上搵到既資料計

大灣駒、星期易同袁李我咪又係冇fact check都一樣講
你又唔去指責佢地

牙醫

呃口罩起買家底已經夠仆街
條墨魚咀係德國享受言論自由
相反係香港嘅人就受緊苦
屌你老母 黃世柒日日都係度恐嚇香港人

恐嚇香港人<- so fucking real

痴撚線

黃世柒有問題，係人都可以指出

唔係其他人有問題就可以掩飾到黃世柒嘅問題架

只有心術不正嘅人先會覺得黃生有問題

駁唔到就話人心術不正

先唔講你引用佢某啲論述好似同佢所講不盡相同，佢根據資料推論可能性（即係沈博士成日講嘅「沙盆推演」），邏輯上大致冇問題，呢啲叫做政治評論，冇可能百分之百準確，你估佢係風水佬咩？

風水佬夠沙盤推演啦屌

哈哈哈哈哈 笑到癲咗 我愛你樓豬
但係黃世澤學士係中文大學哦 都係名牌嚟

咁比法同
鍾培生同林作
蘋果同橙
唔同類冇得比
而大部份人都係戇鳩的

只有戇鳩嘅人先會覺得黃生冇問題

劉細良同世柒曾預言馬道立由於出生名校唔會迫害政治犯

未判前我已經指出果兩條友無知,我更指出大量有份迫害政治犯的doj高層都係名校畢業

係香港人喜歡食垃圾,分析錯連基本資料都錯先會紅到
世柒講bitcoin同晶片又係大量出錯,水平仲低過中學專題研習

黃世澤太戇鳩，次次都錯
都唔係準唔準既問題

係戇鳩問題

大灣暉最戇鳩

十個有九個都係依排先聽podcast/YouTube
加上不嬲慣咗唔諗嘢，外判思考聽完就當感覺良好就算，聽老燒果班都係咁

你睇清楚個表先
1.得世澤係戇鳩

2.同世澤比較有辱沈博士身份

1+1=2 咁簡單既事實都睇唔明

點討論？

蕭山有用好L多
完全唔同
超多老人家聽佢聽到變黃

袁公有一段時間俾黃世柒批鬥過係共諜
人哋袁公起碼去美國都有行動，但黃世柒就係德國un un腳鳩噏吹水恐嚇全香港人
仲聲稱自己係德國俾中共間諜跟蹤，而個位中共間諜咪就係你囉黃世柒先生

柒咗咪認咗去囉黃世柒先生
俾人踢爆咗有錯就要起人底

沈博士起碼基本資料準確

世柒條友講航空業錯,講bitcoin錯,講晶片大錯
連認真睇報紙都唔願意

大腳一抽

睇左黃宗澤留名

成日覺得世柒好似filthy frank

有冇link? 好想睇

睇pin

多謝咁多位like，出左第2集

我淨係想知點解佢排牙咁核突，同埋佢對眼成日都好奇怪點解佢喺youtube永遠淨係影佢樣，又咬字不清，搞到好唔想睇。不如佢講嘢嗰時播啲相仲好

我就唔講佢外表
人身攻擊嘛 就唔好啦
我分析盡量持平既

好在我已經連細良都唔睇

暗紅到要走佬台灣都真係紅得幾暗下

幫大公報出文都叫黃？

有咩好比

暗紅到返唔到香港

大字就有用咩

抺黑別人還不了自己智商呀

一個網上騙子

黃世柒粉絲批鬥同路人搞分化

批評佢=5毛，早係2011年已經有人提出

黃世澤經常就網絡現象發表文章，在文字亦常流露對中共的厭惡，指她經常煽動「自己人打自己人」。又認為網絡上充斥著大量五毛黨，對於與他意見或政見有別的網民留言黃皆認為是「五毛黨所為」，亦視他們的留言為「纏擾行為」，更多次表明擬以法律手段控告與他意見有別的網友 ，黃亦言明禁止網民將其博客文章轉載至討論區。

有名你叫德國口罩騙徒

push

黃世澤評論太戇鳩,我不知道該回什麼,只好貼上乳酪蛋糕做法,自己做健康又好吃,睇食譜總比睇黃世澤戇鳩評論有得著。

準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

世柒話香港變集中營，點知佢自已搞網絡集中營

沈旭暉推35+都唔算on9 ？

有趣有趣
有無黃世澤代表作睇睇?

想點睇
評論世澤有求必應既我會滿足大家

我唔覺得錯既 其實依家係47人審訊同立法會重組都係國際上既燃料，只可惜選中左個敗登.....

可唔可以好似導賞員咁沿途講解

戇鳩呢個定位唔係以高標準架麻

我份人好寬容
做錯柒左戇鳩左一鑊呢d事係人都有

但日日戇鳩唔係人人都得，得世澤先有，咁樣比較先有價值

調番轉講，我係set到正常人既標準好低，得世澤點都過唔到我既調查，只好填佢戇鳩

咁難得有人有要求

我緊係盡力抽時間

不過都俾時間我整理下

Meanwhile你click我profile睇下其他文
有[] 都係我比較上心寫既

[世澤日記] 細良一到店，所有喝酒的人便都看着他笑

呢篇短文我改得深入淺出，簡單講述細良，世澤同網民既關係

2009年事跡
居歐權夢碎
黃世澤一直聲稱歐盟《里斯本條約》生效後，BNO持有人可以成為歐盟公民獲得居歐權，並言之鑿鑿已有BNO持有人成功闖關。不少網民信以為真，並胡亂批評質疑的人為五毛黨，甚至聲言向平機會投訴高登。2009年12月1日，《里斯本條約》生效，謠言流傳達到顛峰，甚至有網民自稱已買了機票準備移民歐洲。

笑撚到仆街

圖表分析 PR 點用 All Talk No Action 洗你腦，用 meme 指導你既思想 (2)

出左 (2) 巴打幫手推下

推

你評論下世澤幾戇鳩先

佢日日拍片恐嚇香港人有何居心都知咩事
大家都知佢想趕走哂真香港人出香港

佢先係終極五毛

我阿媽日日都聽佢
講真 佢雖然有啲恐嚇9up感覺
但都算
成日話咩英國會派bc叫人申請去咗先（可能冇咁多錢但覺得有bc到時會有福利？）
大佬如果真係有人信咗 但最後冇
咁人地點算 係咪佢負責

伯母聽咗佢幾耐

佢做個套同共匪個套冇分別
一樣都係恐嚇香港人
黃世柒本身已經係五毛
專係分化民主派同本土派之間嘅矛盾

Are you sure?

應該係由英國傾比BNO VISA個排開始
實際幾時唔知因為我唔係成日係香港

得閒check吓伯母有無聽世柒講儲定一年糧

我都會建議你起碼續BNO,銀碼細

黃細姪最大問題係邪教

黃細姪9UP就有戰爭,點到支持者食碘片防核爆,試飲山澗水
買凍櫃儲三年凍肉

要寫佢條契弟真係好多野寫

點解會認為有比較空間

BNO班人

做時事評論員做到咁冇品咁小器
黃世柒真係第一人

你學歷應該寫晒出嚟

老沈
耶魯大學政治學及歷史學雙文學士（最優等）
耶魯大學文學碩士（政治學）
牛津大學哲學博士（政治及國際關係學）

世柒
香港中文大學政治與行政學（榮譽）社會科學學士

世柒粉：中大係名牌大學黎

我

成日都出ost，你似曲線推緊佢多啲

黃先生正職係做網媒,點撃越高收入就越高,而且部分收入係由美國勢力網上媒體平台背後直接出糧。

只要港共封網建立紅色城牆,或向美國勢力施壓封戶口(例如Hate Asia為由),咁就少左好多觀眾,斷資金源。

唔好玩啦
咩網媒
講埋d戇鳩野賺錢 最多咪叫諧星

小氣吹水佬

Push

條友叫人黃先生咁見外
叫黃世澤做[評論太戇鳩] 就得
有親切感

[仆街警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤只係仆街過淘寶既小販

其實佢都只係包裝過嘅鳩up
同埋嗰期興乜就講乜
甚至興大灣區就大灣輝
嗰期興本土就土本輝

老實講，佢都平個燈神黎
佢suggest啲嘢其實冇樣成功過或俾到啲乜impact個社會

大佬
一個人可以俾impact個社會
果個人叫特首

你想一個教授點impact700萬人

不過世澤戇鳩就真係嚇唔小人

千萬不要推post